想問下流動測速係咪影唔到太快?

如果之前趕時間返屋企
行過流動測速果陣見到後面有閃燈
望一望錶板 280 左右
但係兩個月都冇收到信
係咪影唔到太快?

快過光速咪影唔到你

應該唔會收信
會有人上門通知你停牌同埋準備重考

會收 朋友試過

你睇錯右邊

你去check下錶版好過啦
80 show咗280

咩車禁正可以顯示到cm ?